有冇人想去日本滑雪？

各位想去日本滑雪既巴打歡迎搵小第一起滑
我住係東京 長野/新瀉最好 北海道就不了
呢個雪季我瘋狂去 可以一起
買票訂住宿交通我都冇咩問題[我日本囯內訂］

Tg:japanstudent

正呀！
我3月17~22日會係白馬

事關我聯同台灣朋友攪咗個 spring camp
會有唔同 教練 同 日本pro rider (例如 星野文香) 主持個d workshops
夜晚就有 party

已經有超過130人參加
一半香港一半台灣